有無人推薦下4k 144hz 32inch電腦mon

有位師兄比左呢個link

有無人用過 可否比d意見

有錢一定PG32UQX/X32

其實一款都未開售

未上市架
32吋 4K 144 等年尾啦

咁27吋既 有咩option

27GN950
XG27UQ
XV273K
X27 P